煲大射印尼記者事件！！印尼有份一帶一路！！

重點：

1. 反極權遊行時，極權政府射記者，係打壓新聞自由同人權。掉番轉諗，有個香港記者去外國採訪，比當地警察瞄準射，你會有幾嬲

2. 印尼本身都有示威浪潮，反對政府將同性關係、婚外性行為、墮胎、侮辱總統等列作違法，換言之印尼亦都係對抗極權主義

3. 印尼有參與一帶一路，中國投資印尼一條耗資55億USD鐵路，本應2019年內完工，但至4月份進度只有10%，工程本身亦有大白象之嫌

4. 印尼正面對大量中國工人湧入的問題

5. 印尼今年大選，親中既佐科威以55.5%得票率連任，有45%左右既人都係支持反中既普拉博沃

各位係唔係睇到共產黨擴張劇本上演緊？相信射印尼記者事件，喺印尼依個情況下會引起到討論，因為成件事係共產黨黨羽喺香港射殺無辜既印尼人

方法：

1. 同印傭講，無論係街上定屋企果個都得！我今日喺街上random問一位印傭，佢係完全唔知有依件事發生

2. Social media印尼人用Facebook同Instagram比較多，twitter都有，跪求識印尼話或者請教到屋企印傭既巴打幫手整

pushhhh

聽日 930 全港三罷

tui

push

推

係時候排多次華，斷大陸米路

Now 一名印尼女記者灣仔疑被布袋彈射中右眼

立場 印尼記者疑被布袋彈擊中右眼 需送院治理

整住2個source先

教大編委都好似有片

up

#核彈##一齊翻譯畀印尼網民睇# 中國官媒:印尼因種族歧視謠言致32人死亡 網民:這就是西方的言論自由 東南亞猴子

順水推舟

我都睇到依個post!!
中共要自取滅亡，我地幫手等佢死得快d

之前班廢老叫印傭篤灰, 我哋可以反擊啦

講明班狗係幫中共做嘢，例如：
Pro-China Hong Kong police purposely shot an innocent Indonesian journalist.

搏升職
姓名：俞頌豪 Yu Chung Ho
歲數：20歲
入職時間：不足一年
駐守警察局：油麻地警署
曾任職務：APM Uniqlo售貨員
學歷：2017年9月1日-2018年5月31日：紀律部隊毅進文憑（香港）
中學：基督教中國佈道會聖道迦南書院
神秘地址：順利紀律部隊宿舍四座32樓B室
神秘電話：+852 6627 0038
ID號碼：Y714291(*)
Telegram:@halobitch

依個good
同埋如果佢地唔反抗當地親華勢力，他朝都會變成咁樣

32:00中槍
31:50左右開始睇

另一角度 黑警走之前亂射

Copy from 依個post
印尼記者姐姐中槍前 第一身直播

！！！我有朋友識印尼文同埋有本地＋海外脈絡

會唔會有人做到啲文宣嘢我可以轉俾佢去翻譯

爭人整圖同字
我可以整字但唔夠好，最好圖同字都多d人幫手
夠人就開tg group好嗎？